[正能量，正視聽] 今日去咗一間黃店

今日下晝去咗一間黃店
佢哋係賣鮮搾果汁 好健康
老闆同老闆娘都好熱情
枱面上有各種唔同嘅明信片畀人免費拎
望落佢哋年紀同我屋企父母都相若
但思想黃到金 真係非常難得
同佢哋傾咗短短半個鐘多啲 真係獲益良多
以下係節錄佢哋講過嘅說話
「你後面嗌一聲，我行你前啲嗌一聲，唔需要介意自己有幾細聲， 一聲就係一聲。」
「哩個運動只要仲有一把聲係度發緊聲，都唔會完。」
「哩個運動就算完，唔好彩咁好似2014咁樣輸咗，並唔係香港人認輸，係做就下一次更激烈嘅社會運動。」
「就算哩個運動輸，哩個政府要負出好大代價。就算我哋停咗落嚟，國際社會都唔會放過佢哋。黑警係會被清算。」
「我哋係後生仔，政府官員死撚晒，我哋都仲未死。」
「我哋哩一代嘅下一代，下一代嘅下一代，要秉承信念落去，因為信念係唔會死。」
「香港成功完全冇靠外人，香港成功係靠香港人，由一條小漁村發展到今時今日。」

仲有好多好多 真係好大感受
所以唔好畀放負認輸撚分化到
香港人只要堅持落去 場運動係唔會有完嘅一日

五大訴求 缺一不可
光時香港 時代革命
解散警隊 刻不容緩
1月1日 維園見

光復香港 時代革命

香港人 不死

投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

Done

Tui

TUI

tui

正能量

推

sorry個運動無下次
個運動一停 全部送去集中營
所以一定要贏

揼

真，中共唔會留手，會死一大班人
然後再滲透，好似西藏同新疆咁

輕輕推一推